有冇人廣每日起床時會語無語次亂講野

每朝起身都亂up嘢，啲內容同夢境有關

第一句一定係 屌你老母

唔係每日 但會

會講乜

每日唔同 但都唔記得晒
多數與夢境連接

有時會發表厭世言論

仲以為留喺春夢入面

不停呻吟

我有時朝早都會講

唉屌 又要返工 返乜柒啫屌 日日做到隻狗咁都唔知為乜

會 特別係太攰嗰陣